A180定Golf GT Sport Dynamic Pack?

想買人生第一架新車
兩架價錢差唔多
邊架性價比同好玩d
爭扎緊

golf

識車一定係golf

如果比後座邊架會大D?
因為多數車埋屋企人

Jazz

齊料Golf

Golf for sure

A200比都話有得比下 180點比

比多少少 買bmw

Golf

第一架車都係車女周圍去想威下啫！

買架A180後改AMG款，19車令。換埋車尾成A45

Golf 啦梗係，A180廢尻

28car個架 比人推都唔知踩唔踩好

Golf R or BMW M140

a250